[直必腸]老豆喺YouTube睇法國對阿根廷重溫

老豆話場波節奏好快，球來球往，三十幾分鐘阿根廷已經領先到4:2...我又唔忍心踢爆佢，點算好

阿根廷最後係贏法國4:3呀

你老豆呢幾日閉關？打開電視，手機，出街，點都知美欺收左皮架喎

我見到都O咗嘴，佢仲話場波較咗快鏡，啲時間好快，同埋啲人好似變咗卡通樣，不過又幾精彩

我心諗美斯頭上有個箭嘴添呀